參照台灣民賤聯：感謝400多萬名香港市民

保皇黨多日就支持國安法簽名，連登感謝有 400多萬名香港市民，因為不認同今次國安，所以無簽名。

沉默大多數

推